有無巴絲想考導遊牌？

唔係讀旅遊，只係想考個導遊睇下之後可唔可以freelance接下團

有無巴絲可以分享下？

成7千蚊好撚貴

要咁貴咩？唔係$2500咩

$2500係領隊牌Wo

導遊:接待黎香港玩既外國人

領隊:帶香港人出外國玩